連登禮貌運動 Day 44

大家好
今日好暖

Daily fact:
exp(x), sin(x) 同 cos(x) 某程度上面係同一樣野，因為exp(a+bi)=exp(a)[cos(b)+i sin(b)]。順手sub a=0,b=π 入去呢條式，你會發現exp(iπ)+1=0。

E=mc2

daily fact:色即是空其實有科學根據
proof:
V=IR
AV=AIR
色即是空

E²=p²c²+m²c⁴

柒頭

歐姆電劣

hello

我讀物理㗎

拍定手先
恭喜曬，八千大元

大家好

見字飲一氧化二氫

好，即刻去飲

唔知你噏乜

嗡乜春呀屌你

數學語言

大家好